邊個當初會估到彭斯投靠賀錦麗？

🛂美國副總統彭斯更換了封面
美國副總統彭斯Twitter更換了封面
而該封面是彭斯和
民主黨哈里斯Kamila Harris
手拖手面向群眾的畫面
#探子

push

一打 唔駛找

佢老婆黎嫁，on99

Pence收左中共幾多錢？

fake news

作為波台手足既我都睇唔過眼

點解波台有人可以智將過我

好尷尬呀....

前幾日都傳過佢變節啦

而家睇好大機會

柒咗搵探子負責

佢老婆嚟

fake news 拉

秒

咁多次fake news仲有人信呢個垃圾channel

終極五毛現真身喇

你散播fake news唔洗負責？

仆街原來佢2個有路

佢地有兩個twitter架

On9仔

奶共奶埋黑女人個閪

5仙

cctoy打返中文算啦

推埋Pence佢落山

都岩既，樓主條傻閪只值5仙

呢個探子咩料

手足黎

探子回報！

我唔知原來做手足係冇智商限制

樓豬影衰波台

所以話兒登仔好易信fake news

fake news探子

屌 on9 拉

去返波台開po咪好囉
唔會咁快俾人秒又有人附和

一早知啦

波台狗柒到喊

你柒撚到

拉

彭斯同賀錦麗於感恩節準備火雞與美軍士兵共晉午餐

波台手足入左黎唔敢留言

你唔洗負責?

又一隻fake news狗

真想不到當初彭斯也投靠賀錦麗

Btw faked news拉

做乜鳩樓主

Fake News ……果然波台狗冇一隻係無辜的